孔德賢 DANNY係咪間接殺左人？

唔明 可唔可以講解下

深黃架

仲睇TVB

有咩咁撚好笑啊 孔德賢

無睇不過有追下post

屌閪殺人

成個喪do男咁

咬我食?

落選港姐廖慧儀前男友疑情困 油麻地墮樓身亡

油麻地文匯街1號文華樓，早上6時許，一名男子從大廈高處墮下，發出一聲隆然巨響，倒卧路面行車線上，吐血昏迷不醒，街坊見狀報警。救護員趕至現場，將傷者送往廣華醫院搶救，惟終告不治，現場遺下一灘血迹，警員封鎖附近一帶，並派員上樓進行調查，初步相信死者從天台跳下，警方於現場沒有撿獲遺書。

死者姓張27歲，《蘋果》發現他在墮樓前半小時，在其IG留言尋死，用英文寫：Thank you for everyone who have been supporting throughout my journey.Goodbye.Please forgive me for doing this.Been suffering for 2 months both mentally and physically.Just couldn’t take it any longer.Sorry（感謝所有在我人生旅途上一直給予的支持。再見。請原諒我。在精神和身體上遭受了2個月的苦難，再也忍受不了。）

而同一個IG帳號，於今年10月31日發帖稱難忘舊愛廖慧儀。廖慧儀正是今屆落選港姐，張在IG說：「同你一齊呢一年半，大大小小傷心既（嘅）事我都陪你經歷過…點解要選擇因為1d小問題而狠心離開我，係咪因為入左娛樂圈…」

死者妹妹於早上11時40分在IG發帖說：「哥哥已經不在了，感謝你們的擔心，未來會有設靈，會再通知」。

好撚型喎

條女咁講算唔算blame the victim，怪返死者咁小事就尋死

真人有無165CM ?

應該高過多拉a夢

殺人犯

應該內疚一世

係殺人兇手!
咁多女唔溝, 偏偏要溝有男朋友既, 比帽人帶好開心? 認撚住你個臭朵

佢段嘢完全唔係 屌9個男就真

呢D人點會內疚
反而黎緊幾日將會係佢演藝生涯顛峰, 戴帽KOL幾威呀
之後幾年如果未消失, 肯定間中會提起呢單野搏關注
扮下內疚扮下有成長有經歷, 然後女照屌

祝佢同隻臭雞他朝君體也相同

對狗男女出黎比人扔石頭啦

其實日日都有人被人帽
唔係話要blame the victim
但佢自己咁樣選擇自殺無得話怪晒帽人者架喎
咁如果佢唔係自殺而係選擇係街隨機殺人又入晒帽人者數?
亦都唔係要同帽人平反d乜...屌佢派帽係岩係應該屌
但無得話佢咁樣搞死人架喎

原來咁柒

睇清楚啦條女10月31 post架